屋企花園圍牆阻唔到賊人來犯，所以唔應該起牆

你乜撚野比喻咁撚on9

不如門都唔要丫苯，由得人自出自入好唔好。

超級大傻仔